Hague Tribunal

Should we file a police violent to Hague Tribunal???